推胸100kg 難唔難

想問下大家覺得難唔難 大概要幾耐先做到？ 推bar

推到一下定點先？
一下既話大撚把人得啦

100kg 我一開始已經做緊呢個重量 你自己話喇

Curry好似係80kg

幾多組？每組幾多下？
咩都唔講
1下既話完全唔難，答到你未

當5-7下到呢？

5-7下
4組呢？

初學者建議練括約肌先

咁啞鈴咪好多都對你好輕？

定好多87仔當左KG係LB100KG點會唔難

220 磅 我自己都覺得幾難未做到
而家都係推到87kg 到 我自己70kg

我擔100kg行十里山路不換肩

資助你5000蚊加和諧號車飛 睇好你

以前係外國做占 去開個間啲鬼佬真係平均推緊100kg 4set

見過最重有鬼佬推190kg 不過得一下

不過我個時好廢都推到80kg 4set 所以可以肯定答你100 4set唔難

習大大

80喎

你可以做國家主席了

點升上去？
胸肌發展如何？

咁館長真係幾勁下 我見youtube 館長推190kg 都有3下

點解一下190KG要比膠

人地可能練緊strength, 咁啱果日係練1RM啫

100kg 係兩餅
如果由o開始的話，認真做gym玩一年應該推到一兩下

影張相嚟睇下？

推到87KG問100KG難唔難?

因為我卡左好耐 都上唔到去 一下都唔得

最好狀態果陣都做到1SET 4個REP
因為推胸做超自己重量其實已經唔錯

1下 大把人得 體重大約70KG 都夠哂推
10下就唔係個個得

睇你目標係咪健力 唔係無乜謂追重量

又唔講body weight幾多 點答你 用男性港人平均體重56.5kg黎計舉到一下100kg算係class II strength

男性港人平均體重68.6*

而家BW 78 推緊82.5kg 3x8 卡左好耐

計唔計埋條BAR 重量先 計埋我最盡都係80KG

館長好似有50幾%肌肉率，而且大大話話操左成20幾年。

你漏左最重要既啪藥未講

推胸係 Full body workout
推得重最緊要Mind connection
係食腦多過食個body

應該無吓話，佢依家基本上成盤生意都係賣緊誠信，佢自己死都話無，咁無理由會走去冒咁大個險為左舉重d走去拎盤生意較飛掛

佢自己話市面上都有食過
先知當中好處壞處
因為佢唔洗比賽藥檢
所以行cycle 都冇所謂

100磅唔難 100公斤就幾難 冇練過多數做唔到

佢認左架喎

其實我諗推到幾重 自己既身高體重都影響好多
70kg 同100kg 既人推同一個重量都差好遠

推推下就唔難

手長短 胸骨大細 好多野都影響到
又唔係要比賽
100KG 慢慢會練到既

咁睇既話strong man 果啲真係怪物
我見Eddie 佢單手都推到100kg 啞鈴
明明館長已經好勁

睇你磅數, 如果排骨仔120磅, 就好難

190 KG 一下已經好難

佢體重100kg

你拎Eddie hall黎比
館長企係佢面前可能都係變哈比人